工聯會吳秋北：毛誕是「中國人的聖誕節」

【明報專訊】近日大家都好開心咁慶祝緊聖誕節，唔少政界人士仲外遊緊；另一邊廂，工聯會會長吳秋北（圖）就語出驚人，話噚日係「毛主席誕辰125周年」，呢個先應該係「中國人的聖誕節」，仲話最好嘅紀念就係向主席學習！

已故中共領袖毛澤東任內功與過，過去有唔少評論，而吳秋北就喺facebook貼文留言大讚毛主席。佢仲回應網民，話「毛主席是中國數千年一遇，不世出的傑出領袖，現代中國如沒有毛主席，我們可能仍在黑暗中摸索。所以怎評價都不為過！」

吳秋北嘅聖誕論引發唔少人留言爭論，有網民問佢，係咪應該學習毛主席發動文化大革命奪權？話「身為中國人，枉你仲可以甘（咁）歌頌毛主席，你是中共人，我是中國人」。有網民就撐吳秋北，話「沒有毛主席，就沒有新中國」。

據報道，內地唔鼓勵慶祝洋人節日，𠵱家吳秋北就叫人慶祝毛主席「聖誕節」。不過，佢嘅黨友似乎無咁執著，好似麥美娟議員，平安夜就喺街頭向小朋友送上禮物，祝大家過快樂聖誕。

毛澤東封聖

教宗維尼

慶祝可以做D咩?

重演批鬥樣板劇?慶祝鬥死支那人??

人有多大膽，地有多大產??

寧要核子不要褲子?

真係痴撚線

無產階級大團結萬歲 打倒鄧小平修正主義

Pope Jinping XI

搞多次文革

毛媽係童女生子

唔係童男?

工賊會

奶到on99

聖祖毛澤東

滿清皇帝收到風上天會派一位救世主降生
於是將十二月出世嘅嬰兒殺晒
所幸毛澤東父母收到聖靈馬克斯嘅警告
漏夜走到一間矛廁避難生子

毛澤東，屬於中國人的耶穌

民建工聯會 收到order言行要更加荒謬
民主公民黨 先有位走

奶到出汁

支那狗都講唔出啦

宜家開始母講膠野

好快香港關係法會被取消

各位睇路

奶共奶到傻撚咗

而家覺得佢講野on9, 過多10年政府會取消聖誔假期

係就叫正苦整多日假叫毛誕節 香港人應該好樂意放多日